啲足波撚唔係好自豪足波有對抗性咩？

名宿隊醫都話係意外，係後衛正常嘅正常防守，做咩依家沙拉撓下手，有少少對抗性都屌曬鬼

仲有人講緊咩

所以近排我轉咗打籃波.. 囡都多咗兩條